[集思廣益]$2000買用公司用手提電話

$2000內，要有NFC同電池容量大
無乜頭緒

大鋪價

Q6 + $2298
u play $1798
u ultra $2798
nokia 5 $1388

Moto G5 Plus?

仲有xa1 同xa1 plus，價錢唔太清楚，好似係18xx-22xx
但Mtk u 睇你介唔介意

nokia 5有性興 兇宅百老會有無得買
要開公數 盡量唔去細鋪

兇宅百老胃訊都有

小米

感謝巴打

哩部用緊, 就係唔掂所以想換